以快打慢 先係最佳方法 機場可試 但最好搵人開Po睇反應先

我覺得機場OK，但唔好期望好多人，等得大家預備好晒，狗都預備好埋就冇用

以快打慢 先係最佳方法
對家來來回回又指令都天光